入黎慶祝真毒受難節終於完結！！！

你日日都冇女 日日都受難

你啫

你有女？

終於捱過 今日差d無差別攻擊d閃光彈 好彩克制到自己

真

琴日過得特別空虛 但明明都係同平時一樣 都係自己一個。

過咗第十八個單身情人節
冇咩特別，慣咗